瑪嘉烈與大衛

愛侶 每個認識過
最愛 都不太清楚
兩個人看似同一個
始終只愛 最熟悉一個

愛侶 評審過十億個
最愛 可擁抱幾多
錯愛 結尾也同樣錯
花一世的拉鋸 命中一個

每張臉如何細選精挑
眼總是徘徊同樣的臉
任姓氏再改變
眉梢眼角永遠有些相似點

有一類情人純屬新鮮
有一類情人見之不厭
任抉擇再改變
同一套戲永遠以這方法演

以七十年來尋覓兜圈
以生命尋求陌生的臉
任侶伴再改變
尋找到老每個有相通缺點

瑪嘉烈 妮娜還是蘇菲
要分別最喜歡一張臉
大概沒有改變
人的最愛往往似公式文藝片

呢首歌係咪講中好多巴絲內心既感覺

做乜比膠我

邊個搵我